求救！條女唔認兩張卡！

部機都好幾年，塊板Biostar h77黎
一直插住張LSI 9211-8i 駁住幾隻hdd相安無事
最近插咗張1070落去
跟住開機就再見唔到張hba嘅畫面
Bios同window都搵唔到張hba/掛係上面嘅HDD

巴絲可唔可以指點下

塊板兩條pcie x16 spot
PCIE x16 gen3插vga
PCIE x16 gen2插HBA(gen2 x8)

抆左張vga嘅話係認到HBA

試過clean cmos / update BIOS?

Clear過都唔得
Update未試，今晚試下
但bios會唔會有特別野set?

唔夠pcie lane?

Biostar

應該會降速行而唔會唔見咁張？

伏黎？
兩條slot獨立都無問題

睇名一瞬間已經諗到係未來x技同樂天computer
唔係伏咁簡單
係三大牌 asus msi asrock唔用,走去用inno3d個d就知...應該俾左清貨級既list你

原來係咁，塊板係asrock燒左之後係新高登搵嘅n手

Anyway, 認唔到兩張卡係佢bios軟件問題？

生物星 H77咁舊差唔多啦

n手
up下bios睇下有無救
無就...

舊極都要認到卡架

唔係話咩 你連塊板咩spec都未知
H77 第二條x16 我都幾肯定只會有x4 唔會有x8

Sorry，原來講少左

Biostar h77mu3

老老實實會唔會係塊板俾唔夠電

唔知點睇喎
就算插晒兩張，張HBA都有燈閃閃閃，唔知關唔關事

似係個bios有問題

試過同樣問題 升bios解決

Diu間廠個網得initial bios

唔夠電？

個support等左佢3日都係話我隻牛
隻牛買左2年唔夠
Silverstone 600W
上網計用4xxW, 建議538W
正常都夠掛

。。。同佢心靈溝通下

生物星你想點